俾蚊咬止痕最勁係乜?

係咪無比滴?
啱啱先咬完好撚痕

十字

跳樓

打十字

唔撚好笑呀 屌你

阿婆口水

用原子筆喺患處打圈 即刻有效

打丁

麻醉針

泰國蚊膏

r

童子尿

屌你老母

以前睇開心大發現有教兩個方法
第一個係貼膠布
第二個係拎飲筒...

認真，番皂水

冰呀

吱啲皂液係度捽

可以洗走酸性止痕

牙膏

無賴膏

米青

強水

心靜

用原子筆畫圈